[狂推]國際音樂文宣

幫朋友開post
佢整咗首歌講香港
風格貼近外國
一齊推比啲外國人聽
用音樂將我哋香港人嘅理念帶去全世界！

Push

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

好撚好聽..

力架係咪中意呢啲

update 下烈士數字

朋友：
唔好意思我都想改🤥
不過首歌係兩個月前喺LA錄音
而家喺香港好難就咁改🤥

721 831

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

在Twitter 幫你share!

TWITTER戰

推

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

有冇Twitter link

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

曲同詞都好掂

個beat同 flow好正